我想開一間茶樓， 想問下大約好似富臨咁大嘅裝修費要幾多錢？

我想開一間茶樓， 想問下大約好似一般富臨咁大嘅裝修費要幾多錢？？？（ 唔係茶餐廳）

人工我諗係其次， 30-50人我當一人一萬都係三十-80萬。
杯杯碟碟 呢啲應該係有限錢， 但係要預幾多左右。 譬如我有50圍， 應該要預幾多杯杯碟碟？預多一倍？？？

譬如裝修嘅話， 燈油火蠟嗰度， 係咪要買嗰啲水晶燈， 我想問偉大嘅連登仔有冇邊度買水晶燈比較平？
買led燈好似冇乜嘢氣派。

我想問裝修嗰度大約要幾多錢？
上其他網又問唔到答案， 好想神通廣大嘅連登仔幫下手。
如果我想搞一間茶樓， 裝修費要幾錢？

你點影的

你點知的

Sir!

屌

唔知

你點開的

Good evening sir!

快手到

Yes sir!

Free Venus！

sir

Thank you sir, 唔該同學

阿sir想玩咁大

Sirrrrr

Yes Sir

Good Evening Sir

好快

SIR GAU!!!

Fuck你地好快

Good evening sir

支持牙蛇
日日call食環關照你地

good night 鳩硬sir

唔準開

齊章

Sir想打兼職？

Sir 要煮狗糧？

yes sir

想開間茶樓姐

笑死

家陣仲諗開茶樓？

阿蛇柒都有個譜好喎

btw, Good Night Sir

sir你老母
狗黎炸

阿sir d ot錢咁快可以開茶樓

你點裝的

阿sir 今日未收工咩？

Sir 今晚唔洗呃ot?

Morning sir

Don’t arrest ar Singh in HK
Marcy, Rick hard sir

Sir !

Mercy

我會蒙面 sir 我吊你老母sir

拉

可唔可以唔好再推呢條友啲post?
全部都係到問點影仲未玩完？

過千萬

hello sir

啊Sir，我可以答你裝修唔使錢，我地經過自然幫你裝修
你點影的

你點有錢的

又係你

sir,你點影的?

你點開的？

人哋想轉行

都話警察先做最暴力既野

Hi sir

阿蛇想轉行？？？一日係狗一世都係狗呀屌你

Sir 你秘撈向公務員事務局申報左未？

hi sir

冷氣差唔多100-150萬

想幫阿sir含撚

sir終於唔再做狗了？？

轉行做飲食?但好似辛苦過做狗喎...
btw 你點影的

唔清楚 sir

OT費多到開酒樓

你點影的
你點開的

食左狗糧味？

Fuck you sir

阿sir 又想煽動暴亂？

SIR, 唔撚好諗住攪尻我個罩啊！

口罩個罩啊，屌！

死輔警落地獄

sir 你點影的？

真係好多人

Good afternoon! Dog dog sir

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

del咗圖？

Sir, 我屌你老母！

個男就係鳩蛇?

鳩硬sir你又玩咩呀

Yes sir thank you sir

Yes sir

阿sir做野要人教？

一日阿Sir一世阿Sir
唔好諗其他嘢啦

你點影的？

Hi dog !
又係你 返工唔好玩手機啦

good night sir

免費

呀蛇草草埋埋啲OT錢 夠開茶樓喇

Sirrrrrrrrr

Good afternoon sir!

你點影的
Goodbye sir

Sir，如1萬呎，約8百萬

杯碟流量三倍起
裝修大約1300萬hkd
外判洗5~8倍杯碟流量

good afternoon sir

無知一問
阿sir對「你點影的」最後嘅解釋係咩呀？

富臨呢

721

你唔悶架咩 開親post都自己
左手答右手

你點影？

你點影

我屌你老母sir

開你老母啊開

專心工作SIR！Goodbye Sir！

食大茶飯啊啊sir

唔好再玩，搞到呢d垃圾post上熱門啦

有更多有意義嘅post值得上

good evening sir!

阿蛇點睇禁蒙面法

善用不推文回覆！

咪理d 野狗啦

最少5百萬左右 廚房唔平

咪推佢d po
要玩膠 請用不推文回覆

Good morning sir!

問下啲狗啦
佢地好多都秘撈
佢地啲意見對你好有用

鳩Sir唔駛開工？

你越黎越慢，加油

Venus惹埋哂D污糟嘢俾鳩sir

唔得閒追擊

Yes sir 我要屌你老母 唔該

成班戇尻仔係度幫人推埋啦垃圾post

汝何攝也

千祈唔好燒地毯

一萬蚊想學人請個樓面 ?可唔可以貼地少少

你點影的
大家記得不推文回覆

鳩蛇返夜喎今晚

點解你咁快

你就快生癌症生性病

屌你老母 死黑警

Good night SIR

No

原來冇人明.........
不是膠POST阿!睇清楚內文啦

鳩蛇想轉行